強尼係咪行緊呀蛋條路？

好撚似